WHO警告：各國應增產口罩！

WHO呼籲全球廠商提高手套、口罩產量

「我們不能像應對流感一樣應對新冠肺炎疫情！」譚德塞表示，目前最令人擔心的是醫療耗材的短缺。手術口罩的價格已經上漲了6倍，N95呼吸器上漲了3倍，手術衣的價格翻倍。

WHO估計，應對新冠肺炎，全球每個月需要8900萬醫用口罩、7600萬檢測手套和160萬護目鏡。WHO已經發布了指南，指導在醫療場所如何合理使用PPE，和有效管理供應鏈。

在全球範圍內，估計個人防護裝備（PPE）的供應需要提高40%；WHO呼籲製造商緊急提高生產，滿足需求並確保貨源。譚德塞也呼籲各國政府，推出措施激勵製造商提高產能。，這包括放寬對PPE和其它醫療供給的出口限制。

文/林以璿 圖/何宜庭

Source:

洗撚你講咩，on99

力架幫手出錢出資源？
On lun 99

8900萬咁少
全球醫護都用左呢條數啦

收皮啦條撚樣

麻煩韓國佬幫手拉鳩條仆街意圖謀殺

一月中個陣, 又係佢叫人唔封關, 唔好針對中國人,
唔肯提早宣佈武漢肺炎係國際公共衛生緊急事件
依家全球爆發 又係度扮晒野事後孔明, 簡直不知所謂

事件平息之後, 肯定夠膽出黎領功添

WHO自從陳馮後已成貪污組織。

維基整完唔出口中國
你中國等食炒價

Sorry? What 7 you say?

你嘅意見好有用

召喚IT狗

台灣完美屌打WHO MIT口罩增產至一日1300萬個 仲要TWD 6蚊定4蚊 1個

死撚咗咁多人而家先講增口罩
慢過IE

跟住又話向支那學習生產口罩
支那生產口罩速度值得佩服
最衰生西方國家生產口罩太慢

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

跟住就係讚中國大大增産口罩為世界作出貢獻奶呀

IE既速度

塞後大檢閱

有撚用咩 咪又係俾曬支那狗
一係支那狗買曬

癈話

冇事,信WHO唔整口罩

佢之前唔係話唔駛帶口罩咩？

我都識做WHO啦咁 呢條死黑鬼

全世界警告：譚乜塞你收皮啦

睇怕係大陸唔夠，所以出聲叫其他地方造

家下話產就有咩？佢不如直接叫肺炎消失仲快

你早排話唔會傳染架, 信你架!

點呀 又話8千五百萬個口罩就夠

隻垃圾講廢話都可以做到高位

係未習維尼仲未比2月份糧佢?

中國禁左原料出口呀
全球化真係on9

等睇肺炎黑猩猩之後話韓國意大利等等國家疫情嚴重，叫其他國家封佢地關

又彈出彈入

阿媽係女人

好在唔係咩科技 要增產好快

每月8900萬？
都唔夠中國人用一日

WHO係IE來

又話用好少

Dllm遲唔遲d

佢幾時中武肺

慢九拍

Who真係垃圾組織

[url][/url]

笑左

我反而想知道點解武漢肺炎件事已經燒到全世界
但係無國家代表出聲屌WHO

掛住雞珍? 唔撚係呀
呢隻nigga就係佢扶值上去

雖然遲左幾十年，不過你老母應該絕育

遲左2個月

8900萬唔係夠用啦咩??

各國：應建造時光機聽從ＷＨＯ建議！

未平息已經先讚個病毒輸出國做得好

呢條污嘴狗

鬼唔知阿媽係女人

警告：WHO應解散

共狗收皮啦，叫人唔好封關
俄佬同金仔封撚左又唔出聲
信條共狗就全國中肺炎啦

口罩無用架，增產冇意思

我地唔駛，增產係為咗俾佢用

條友幾時比人買起
真係好樣衰好唔順眼

消滅湖北先有用\/

當年雞珍喺香港都唔係做得好

who快d
定ie 快d

雞珍咪中共安排去滲透世衞
咁都有人吹奏

冇佢世衛點會聯合國化
選左個埃塞俄比亞代表上去

google(youtube)快d

黃標曬廣東話(台灣都講廣東話?)台灣比人黃標埋

美國快d搵人捉左呢條黑鬼佢

我賭流浮山刀手

映衰黑人

震驚！有數學家同我講1+1=2

佢似個新聞報導員,事後先來講,
坐得呢個位,講嘢做事一啲前瞻性都冇

個龍門搬好未

冇爆發整乜撚野口罩 ?

屌你老母

[緊急] 要求香港政府立即禁止口罩出口

淨係黨軍同高級黨員用就啱啱好

佢D奶共紀錄
西伯利亞潮文咁整一張MEME
加個英文ver 向外文宣

你唔等到啲人60歲先提人要生仔女?? 奶共狗

WHO代表：健康人戴口罩 罹患武漢肺炎風險更高

nigga

又話戴口罩冇撚用？信政府，唔戴！

WHO:

神又係你鬼又係你
返去食蕉啦

屌佢都費事

同ie 一撚樣 反應慢到

一個台灣都1300萬/per day
呢個屎忽黑鬼居然夠膽講全球8900萬/per month

肺話

各國應控制疫情啲frd黎

譚德塞個樣好似Mr. Potato head

乜撚野每月8900萬個口罩
香港都未撚夠啦
Cls

佢講野真係好撚好笑 好似delay咗幾個月咁

呢條友連雞珍都食，應早知佢儍

薯蛋頭順眼好多